★ 要樓市冧，必先讓小部份人仆街起來（父幹首期嗰批）

要慢煮，不能快！

企業週轉不靈，倒閉cut人

失業!失業！再失業！

真主偉大

支持樓市冧，之後cut 老綜!!!!cut 老綜!!!! ，777冇錢了

真主表示要向香港經濟發動聖戰

cut97前入職公務員班廢老長俸先

佢地當年效忠女皇喎

人地有基本法保障

搞乜J牙中變咗J游B

仲基本法

游b is the best

其實你入市樓市咪會跌

等父幹個班連老豆都唔掂

no money

X2

呢個point好認同你

以後就叫蓋老母日日狙擊U

97前入職班廢老公務員長俸 need all kill

到時你咪一樣係失敗者

what is this?

唔好散播仇恨啦，你咁同恐怖份子冇分別！

拿拿臨跌3成先啦